T2要人！T2要人！

T1離境閘口已經停左
旅客由T2離境
請抵港層既巴絲到T2支援

推

收工入嚟

屌你老母上離境大堂啊

收工過黎

T1停左，T2要人

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

推呀

咪撚再叫人去T2

要人

即係t1都要走晒去t2 ?

真架？
但好多人訓緊
同一直見到有旅客岀緊黎

入機場既人唔該先去左T1 南北面
睇完左再自己決定去T2定留T1

係調都調入境坐緊既人

離境層既自己決定
抵港層既希望可以過黎

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

如果今日機場封唔到 絕對係因為坐喺下面唔肯上departure嘅人

頭先有一段時間
喺機場arrival嘅人
9成一面唱住do u hear the people sing
一面上離境大堂塞住啲counter

唔知點解 過左一陣 下面又多返人
但上面根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講 叫啲人幫手上去封
竟然俾人開大聲公鬧我
仲有人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

而家仲係arrival嘅人去T2啦

離境問口開始多人

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

推
Arrival 既巴絲，T2需要你地

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

818全民哂冷！

Push

係T1離境層既巴絲，留意T1南翼閘口有冇重開
有既話即刻過去幫手

又想水人入去送頭？

推，短期目標：塞晒T1,T2離境閘口

入緊嚟

T1既巴絲自己分配人手
唔好俾佢重開

。

送你老母咩，叫人入去坐咋又唔係要你衝又唔係要你掉野

咁你地尋日又散水？

緊記勿入禁區
如果有人煽動 叫佢自己入

T1離境 啲人唔好走, 走左又唔夠人啦
岩岩黎就去 T2離境大堂

去離境大堂!!!

五大訴求 缺一不可

緊記勿入禁區
如果有人煽動 叫佢自己入

T1離境 啲人唔好走, 走左又唔夠人啦
岩岩黎就去 T2離境大堂

去T2離境大堂!!!

五大訴求 缺一不可

T2純出境，主要廉航用。

T1既旅客check in完去晒T2走，冇影響到航班

緊記勿入禁區
如果有人煽動 叫佢自己入

T1離境 啲人唔好走, 走左又唔夠人啦
入機場既人唔該先去左T1 南北面
睇完左再自己決定去T2定留T1

去離境大堂!!!

五大訴求 缺一不可

差唔多夠人，T1既手足可以唔洗咁多人過黎

T2差唔多癱瘓

Can anyone confirm this?

[緊急分析]法！不！責！眾！

要人！！！

右邊：

左邊：